教協出post回應何栢欣老師事件 成班藍絲入哂黎

【教協就孔聖堂中學何栢欣老師事件的聲明】
新聞稿
2020年2月24日
教協就孔聖堂中學何栢欣老師事件的聲明

教協關注孔聖堂中學就何栢欣老師於網上貼文一事所發表的聲明，校方表示已成立專責小組調查。

據了解，何老師在其社交平台所發布的帖文，並非他原創。他在轉貼時，只是贊同字面表達的意思，認同應以同心為香港的態度面對現時的疫情，並無留意原來當中另有含意。當他知道文章內含有其他意思時，已即時刪除有關的社交平台，以免造成誤會。

教協促請校方能如聲明中所指，查明事件的來龍去脈和真相，並以公平、公正、符合程序公義的原則處理整件事。視乎老師的需要，教協也會提供協助和法律支援。

成班藍絲入哂黎係到屌

幫手洗下板 咪撚俾人搞串哂個場

推

推，本鍵盤戰士去幫手屌藍屍先

唔睇comment

趕走藍屍狗

Push